GIDLE 高質圖

我愛❤雨琦
我愛❤美延
美延❤愛我
雨琦❤愛我

點解會有Minnie？

講明 GIDLE 仲問

弟弟得一張..你玩針對？

雨琦

真 今次撐你呀定姨姨

我只貼高質 其他影得唔靚